聽日你地千期唔好咁有目標，直接燒政府建築同警署呀

我覺得好似之前咁圍警署先好，一係喺屋企張床最安全

唔好直接燒呀，咁樣d警察反應唔切，
你地又唔係圍，而係燒完快快手又即刻走左去，
咁好唔負責任咁樣真係會搞到人

政府建築又係，最多圍下好喇，
唔好直接打爆佢同埋燒，太危險

聽日直播見啦

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

係咪下下要搞到咁樣先安樂呢?
唔好啦

我唔想聽日個個玩汽油彈

咁暴力架

好驚

有d警署係咪仲有個網係度？

唔知呀
不過就一定有水馬反包圍自己
其實一有咩事，佢地咪搞到自己仲衰多兩錢重

推

糖 面粉 毛巾 洗潔精 白電油
跟我讀一次

重點是佢有槍

如果個門口出唔到都幾好笑

燒完就走唔好理
去第度燒
然後番屋企

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

唔好咁做呀!

中共要殺害港警？親共港媒屢放詭異訊號 「十一」後鎮壓升級？

其實一直覺得用水馬圍自己係雙面刃黎

有日抗爭者唔係外圍圍佢
而係遠攻 真係想燒入面
咁佢地反而會比水馬自塞